［IQ求秒］手琢治蟲俾人賞識會有咩反應？

呢個簡單嘅，一頁後開估

So bad!!!!!!!

留名待評分

讓你失望了

YOU ARE FIRED!

蟻多嬲死象？

個鼻變長?

秒

why，雖然錯，但我對你嘅理由好感興趣

講日文

Nonono

呼吸

唔好咁行啦

第二頁開估啦

i go to school by bus

手琢獎（日語手琢賞）

欣賞你有文化，可惜錯

會入左捉蟲公司
（手琢［治蟲］

再見型過籠

仲未見到有正確答案

呢題咁易反而無人中？

扯旗

呢層我真係唔知喎